+++
description = "Установить GIMP, справку и плагины"
url = "download"
title = "Скачать"
layout = "page"
+++

Все инсталляторы GIMP, документацию и дополнения, скачиваемые с этого сайта, можно совершенно свободно устанавливать на любое количество компьютеров без письменного и устного согласования.
